
                      No entiendo el éxito de esta película. Lenta y aburrida. Lo único que merece la pena es alguna canción, aunque la mayoría podían haberse recortado un poco, y el final. No la recomiendo.
        
            